幾撚時死呀觀塘線

港鐵班豬死撚曬佢啦
陣間巴打見到有人發癲大嗌果個就係我